有冇人有養袋鼠

我係袋鼠呀hi

好cute

打我啦

無啦啦做咩要打你

我m底踩我都得
咩品種嚟？

蘇格蘭短毛